吳君如客串，蔡依林新MV向8，90年代港產片致敬

｢腦公」MV邀請兩度獲得金曲獎最佳音樂錄影帶導演張時霖執導，以八零、九零年代經典港片為拍攝靈感，藉由港片獨有的幽默、戲謔又充滿kuso風格，呼應｢腦公」歌詞中｢我的腦公打開我腦洞」天馬行空式的幻想！

蔡依林 Jolin Tsai《腦公 Hubby》MV 幕後花絮